大家應該集中定性一二個警察指標性人物： 如林志偉，陶輝然後進行鬥垮鬥臭，呢招先可以成功分化

共產黨就係靠呢招起家，
先分化，再集中打擊軍公教，污名化他們的制度，把他們抹黑成貪得無厭的一群

每次都要帶幾張佢地既大頭相打小人

明明呢招好有用，有晒焦點、定位，無人支持

推